#Mail Verification Service
###Mail Admin APP

helm upgrade --install mail-verification ./helm
helm uninstall mail-verification
>Deploy to https://verification-mail-test.herokuapp.com/

Cущности предметной области: 
   - User
     
     
>Приложение по своей структуре клиент-серверное. 

>Клиент отвечает за отображение данных и реакцию на действия пользователя.

>Сервер предоставляет интерфейс для доступа к данным и бизнес-логике приложения RestFull Api. 

>В качестве клиента выбрано Web-приложение и подход SPA. 

>На серверной части прикладного приложения воспользуемся архитектурой MVС

>Для доступа к данным будем использовать шаблон репозиторий. 

Предполагаемое прикладное приложение должно выполнять следующий минимальный функционал: 
- регистрация пользователя
- отправка токена подтверждения на почту
- валидация токена поссылке
- авторизацию
- просмотр пользователей. 

Сценарии: 
- регистрация
- валидация токена по ссылке
- авторизация
- просмотр пользователей.

Проектирование сущности домена: набор классов сущностей предметной области.
   - Пользователь
       - ИД
       - Имя пользователя
       - пароль
       - емаил
       - Признак что пользователь активирован
       - Активационный токен

Проектирование бизнес логики: для реализации описанных выше 
сценариев потребуется выделение модуля авторизации (авторизация, регистрация) 

Проектирование слоя контроллеров и адаптеров. Для работы с данными потребуется 
выделение репозиториев: Репозиторий по работе с пользователями(авторизация, регистрация),
(получение списка бронирований, оформление бронирования). 
Для слоя контроллеров потребуется выделение контроллера авторизации:
- авторизация
- активация токена
- регистрация

Проектирования сущностей базы данных. 
- Пользователь
    - ИД
    - Имя пользователя
    - пароль
    - емаил
-Token
    - ИД  
    - Признак что пользователь активирован
    - Активационный токен

Проектирование транспортных сущностей, передаваемых посредством API: 
- в данном случае повторяют сущности домена.
Проектирование представления:
  - будет реализовано посредством компонентного SPA-приложения, 
  - подключающегося к API, реализуемым контроллером. 
    - cодержит экран авторизации и регистрации 
    - экран просмотра пользователей
    - экран настройни пользователе.
